"Ja."
"Is er een kelder met een goede, sterke lock?"
"Ja, de wijnkelder."
"Je lijkt me te hebben gehandeld door deze zaak als een zeer dappere en verstandige girl, Miss Hunter.
Denk je dat je kon een meer prestatie?
